**F.COMPO**  
北条司の前作「F.COMPO」を徹底分析。  
对北条司以前的作品F.COMPO的深入分析。  
　

[登場人物紹介](./chara.md)

    F.COMPOに登場した、名前つきのキャラクターをすべて紹介。若苗家、アシスタント、脇役、超脇役の4つのカテゴリに分けています。  
    对《F.COMPO》中出现过的所有命名人物的介绍。 他们被分为四类：若苗家、助手、配角和超级配角。  
    （注：这部分未翻译）  

[若苗家設計図](./house.md)

    紫苑が、雅彦が住んでいる、若苗家の設計図。北条先生の設定に限りなく近づけた、という自負がある自信作。一度はご覧あれ。  
    紫苑、雅彦住在屋子、若苗家的布局图。 我很自豪地说，我对此很有信心，我尽可能地接近了北条老师的设定。 至少要看一次。  

[設定写真集1](../pictures/pictures1.md)

    F.COMPOで常に出てくる都電荒川線鬼子母神前駅と、Vol.5「紫苑の初恋」でそれが語られる舞台となった豊島区立南池袋第二公園の写真を、コミックス掲載のアングルで撮影しています。  
    总是出现在F.COMPO中的都電荒川線鬼子母神前站和第5卷 "紫苑的初恋 "中讲述的背景--丰岛区南池袋大井公园的照片，是按照漫画中的角度拍摄的。  

[設定写真集2](../pictures/pictures2.md)

    F.COMPOのVol.3で順子初登場時に出てきた喫茶店「マグリット」のモデルと、薫がストリートライブをしていた吉祥寺駅前、浅葱の紫苑への告白を雅彦が隠れ見ていた井の頭公園の写真を掲載しています。  
    F.COMPO第3卷中顺子第一次出场时出现的咖啡店"マグリット"的模型，以及薰在街头现场表演的吉祥寺车站和雅彦躲在那里看浅葱向紫苑告白的井之头公园的照片。  

[WEB写真館](./webpic.md)

    Vol.10「67th.day 二人の取材旅行」で登場した、上高地の画像をWEBで検索してみました（ヘルメットさんの情報提供によるものです。ありがとうございます）。
    我在网上搜索了出现在第10卷第67话"中的上高地的图片（感谢Helmet提供的信息。 非常感谢你）  

[各話推定年月一覧](./months.md)

    サブタイトル一覧と、ストーリー内容が確認できるストーリーダイジェストからなります。使いやすいほうでご覧ください。  
    また、発売中コミックス一覧もこちらに併載しています。  
    你可以看到标题清单和故事摘要。 请使用对你来说更容易的方式。  
    你也可以在这里找到销售的漫画清单。  

[F.COMPO Q&A](./q_and_a.md)

    F.COMPOに関するQ&Aを集めました。こまごまとした設定はほとんどここで確かめることが出来ます。  
    ただし、あくまでも隊長と協力してくれた皆さんの推定によるものです。北条先生の設定資料ではありませんのでご注意ください。  
    关于F.COMPO的问答收集在此。 你可以在这里确认大部分的详细设置。  
    然而，这只是基于对队长(注：指站长)和每个合作者的估计。 请注意，这不是北条老师的设定材料。  

[ここがヘンだよF.COMPO](./hen.md)

    F.COMPOに掲載された場面で、ちょっとおかしいぞ、というところを集めました。  
    这是F.COMPO的一个场景集，有点奇怪。  

[We love it! F.COMPO版](./weloveit.md)

    北条作品によく出てくる、過去の作品でのお遊び。F.COMPOにもいろんな人物やタイトルが出てきます。それらを見つけてみました。
    这是对过去作品的一种发挥，经常出现在北条的作品中，各种人物和标题也出现在F.COMPO中。 我试图找到他们。  

[投稿文集](../post/index.md)   

------

[トップページへ戻る](../index.md)  

Copyright 1996-2003 Rix All rights reserved.
Privacy Policy & Site Info.
　
　
